★呢道有冇人成日睇台灣"關鍵時刻"？

幾正

有follow 佢fb page, 得閒會禁下來睇

去台灣，一返酒店會開來睇

寶傑成日都咁撚激動

ok啦 雖然一講台灣野都係打晒飛機咁
我都係揀topic黎睇

我老豆成日睇

無聊時會開黎睇